唔該電結他大神入入幫下手

請問呢首歌lead guitar 部分用咗啲咩effects?